［1Q]有咩痛過周柏豪？

求秒
五頁開估

陳柏宇

有冇人識啊

車婉婉
戚黛黛
周永恆

錯

將莖牽

錯 比小小提示啦 同海鮮有關

象拔蚌

nonono

Lm

鳩拍蠔

鍾欣橦

錯 但我欣賞你嘅思路

no 有冇人估到係咩啊

蠔痛

石班

馬友

蚌

大家都錯了

周打蜆
周打魚

蟻多嬲死象

戚袋袋

啱咗了
係周打魚
因為周拍蠔